屌你老母, 屌你全家, 熱撚到底底都濕撚晒

冚家剷啦大交合

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭